馮登盈自認同AV女優桃谷繪里香撞樣

藝人馮盈盈作向大膽，不時語出驚人，在無綫節目《#後生仔傾吓偈》中除了經常將男友掛在嘴邊，公開肉麻互動晒恩愛，更大談性話題、發表出位言論，被網民封她為「性博士」。
1.曾有一集探討「AV成人影片」話題，她直言不介意男友睇AV，又自認似AV女優桃谷繪里香。當講到伴侶性慾較強該如何解決，馮盈盈即大談「食飯論」，指若對方食完不夠飽，就讓他自行解決。
2.她回想當初跟男友熱戀時，兩人「做運動」會準備大量「道具」或角色扮演，甚至「睇小說參考裏面的情節，瑜伽招數都會使出」。她又表示熱戀期她仍是學生，因此她晚上精力充沛，即使男方隔天早上要返工也要「運動」。
3.馮盈盈大談裸睡習慣時，自爆在房中除去內衣褲，更鼓勵大家解放乳頭。當有人追問她在男友前一樣唔着衫？盈盈不改豪放作風說：「我唔着入面嗰啲，有時落街買嘢咪住件厚啲嘅咁衫囉！」
4.盈盈曾自爆與男友之間的怪癖：「我同男朋友最親密的活動就係擠粉刺，佢真係好污糟，好多寶藏可以亂擠……」她謂兩人將親密舉動升級到「掹鼻毛」，但並非修剪而是直接用手，更自爆有聞男友胳肋底的癖好。
5.當討論「拍拖期間應否有性生活」話題時，盈盈即「性博士」上身，激動地說：「性喺愛情中係好重要一部分，如果你完全唔去掂佢、唔了解，去到婚後有性生活，萬一真係唔夾咁點呀？離婚呀？」更講到七情上面。
6.盈盈自爆男友不喜歡她搽唇膏：「啲男仔唔欣賞女人搽唇膏，最起碼我男友唔鍾意，咁我本身嘴冇乜血色，唔搽唇膏好似癌症病人。」麥明詩亦力撐姊妹：「呢個係你寶寶有問題。」盈盈隨即向男友喊話：「我都話你有問題。」
東網網站 :

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

冇圖

第一次識人大大聲話自己做雞

桃谷贏佢幾百條街啦

桃谷靚好多

拍咗4年拖
但第二年先扑
一星期2次
1次抽插500下
500x2x52x3=156000
保守估計都10幾萬下
比人插咗10幾萬下

當第2年^

個閪估下仲係咪粉紅色

咁撚淫應該要禠奪佢港姐冠軍資格啦！
不過而家d港姐的認受性不及當年「恭喜你」同郭靄明個班

唔駛估
唔好問我點解知

佢仆街拉，豆腐妹佢都夠膽自誇

又冇圖

？？？？？？？

依句真

人地剩係條眼眉都贏十條街

汝突破盲腸呀🤪

補返條link先
我睇咁多AV但從未睇過桃谷，第一次睇桃谷個樣同氣質，fyy明顯被比下去

唔怪之陳7話韋拿踢法似佢

桃谷正過條撚屌n倍喇

如果fyy唔玩騎呢、敢言同麻甩，應該可以扮純情呃得好多毒撚

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合